警供稱被告被捕時「個身左右搖擺」 惟影片拍不到

黑警陳樂謙

去年10月30日警⽅大興行動基地疑有不明氣體洩漏，大批居民和⽰威者聚集附近抗議，警方同晚作出驅散並截停23歲男侍應，在其身上搜到雷射筆。侍應今就參與非法集結及在公眾地方管有攻擊性武器兩罪受審。制服被告的警員供稱，當時從後截停被告，被告掙扎及糾纏。然而辯方播出影片，顯示被告與警員當日是面對面接觸，被告沒有掙扎，警員看畢片段後指：「被告個身左右搖擺」，惟他同意影片拍不到被告身體左右擺動。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，被告不作供，明天結案陳詞。

頭搖又尾擺

不如話條鳩fing下fing下啦

hi撚左嘢係咁上下

又老屈

黑警你左右搖擺咪見到人左右搖擺囉hi少陣野啦

同意曱甴自己鳩屈假口供,狗官都可以唔理

老屈無後果

dlllm,又邊單不是砌生豬肉

佢自己hi左冰左搖右擺
以為人地擺緊

陳天柱：「點解你唔問吓721...大批黑衫...(個身左右搖擺)」

「我問你做咩唔問我呢啲問題」(個身左右搖擺)

其實係同意個龍門左搖右擺

佢話從後截停 條片就影住面對面接觸
由一開波已經錯撚左

法官都係會屈個待應有罪
法治

啪左野？

//辯方大律師陳熙民播放一段由網民拍攝的片段反駁陳的說法，片段顯示被告在樓梯口迎面被捕，並指「喂街坊喎！咩事啊依家！」被告被帶到燈柱旁搜查期間未見有任何掙扎。辯方指出，事實上陳並非在燈柱旁拘捕被告；被告並非背向陳，而是迎面被捕；被告對陳的提問有所回應，而非沒有理會他。對此，陳一律表示同意，但澄清被告是「側側哋身」，惟王官反問「但都唔係背向你啦？」

辯方又指出，被告被帶到燈柱旁時並無任何掙扎，並非如陳所說被告曾掙扎。陳停頓約7-8秒後始開口「Er⋯佢個身左搖右擺。」辯方續追問「但條片無影到？」陳小聲地回應「係。」辯方斥陳所言純屬謊話，陳否認。//

睇星島
法官都質疑隻狗

有幻覺就睇醫生啦